## Propositions

- **identifier les personnes au niveau local pour travailler en réseau &amp; inclure au maximum les personnels précaires dans les dynamiques collectives**

  - MISHA : Phun, Ouvroir
  - Unistra : DNUM (pôle CESAR), SBU, chercheur.euse.s et ingénieurs de laboratoires et des projets
  - BNU : Lab et bibliothèque numérique
  - UHA : pôle humanités numériques
  - Adèle Helpdesk

Constitution d'un groupe de travail avec réunions mensuelles (points et ateliers)



